一句講晒，之後記者會方向

民間開始有其他記者會，
為咗令往後連登記者會更有代表性、內容更集中
以後記者會嘅方向應該點？

：連登記者會，只代表連登網民
：香港人記者會，幫所有社會人士發聲

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10